{
  "code": "01",
  "description": "Data recovered  OK, (lapsed: 51 millsecs)",
  "datetime": "2020-12-13T12:50:38.588182",
  "data": [
    {
      "id": 2,
      "name": "Col\u00f3n",
      "address": "Plaza de Col\u00f3n s/n",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-05-19T12:05:27.357000",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6899392",
          "40.4247093"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 3,
      "name": "Coraz\u00f3n de Mar\u00eda II",
      "address": "C/ Coraz\u00f3n de Mar\u00eda (final calle)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6455254",
          "40.4385248"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 4,
      "name": "Encuentro",
      "address": "Plaza Encuentro",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6513541",
          "40.4054645"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 5,
      "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Recuerdo",
      "address": "c/ Hiedra, 26",
      "postalCode": "28036 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:50:00.173000",
      "freeParking": 622,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.679160",
          "40.472181"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 6,
      "name": "Corona Boreal",
      "address": "Plaza Corona Boreal y C/ Marqu\u00e9s Camarines",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7832",
          "40.4568"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 7,
      "name": "Avenida de Portugal",
      "address": "Avda. de Portugal, s/n. Frente al n\u00ba 51",
      "postalCode": "28011 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:50:25.237000",
      "freeParking": 363,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.727515",
          "40.415415"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 8,
      "name": "Plaza del Carmen",
      "address": "Plaza del Carmen",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-05-11T12:20:41.243000",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7034468",
          "40.4185861"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 9,
      "name": "Paseo de Recoletos",
      "address": "Paseo de Recoletos, 4",
      "postalCode": "28001 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:50:05.303000",
      "freeParking": 207,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.691953",
          "40.421191"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 10,
      "name": "Condesa de Gavia",
      "address": "Plaza Condesa de Gavia",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7019123",
          "40.4490039"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 12,
      "name": "Almagro",
      "address": "c/ Almagro, 11",
      "postalCode": "28010 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:32.947000",
      "freeParking": 375,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.692950",
          "40.430390"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 14,
      "name": "Luna-Tudescos",
      "address": "P. Sta M\u00aa Soledad Torres Acosta c/v c/Luna)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:43.997000",
      "freeParking": 362,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7049889",
          "40.4215407"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 15,
      "name": "Jacinto Benavente",
      "address": "Plaza Jacinto Benavente, s/n",
      "postalCode": "28012 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:16.533000",
      "freeParking": 71,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.703448",
          "40.414267"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 16,
      "name": "Am\u00e9rica",
      "address": "Avda. Am\u00e9rica (intercambiador)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.67669",
          "40.4380932"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 17,
      "name": "Arquitecto Ribera (Barcel\u00f3)",
      "address": "C/ Barcel\u00f3, 2",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:45.037000",
      "freeParking": 178,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.700464",
          "40.426411"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 18,
      "name": "Brasil",
      "address": "Avda. Brasil (entre General Yag\u00fce y Pedro Texeira)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.69374",
          "40.45615"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 19,
      "name": "Casino de la Reina",
      "address": "C/ Casino",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:45.517000",
      "freeParking": 2,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.70545010",
          "40.4066596"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 20,
      "name": "Descalzas",
      "address": "Plaza Descalzas y Plaza San Mart\u00edn",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:46.220000",
      "freeParking": 270,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.707072",
          "40.418441"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 21,
      "name": "Palacio Municipal de Congresos",
      "address": "Avda. Capital de Espa\u00f1a, s/n",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6160214",
          "40.46190431"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 22,
      "name": "Orense",
      "address": "Avda. General Per\u00f3n, 27",
      "postalCode": "28020 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:50:14.837000",
      "freeParking": 118,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.694009",
          "40.453019"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 23,
      "name": "Dao\u00edz y Velarde",
      "address": "Avda. Ciudad de Barcelona ( C/ Alberche y C/ T\u00e9llez)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6784287",
          "40.4030883"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 25,
      "name": "Marqu\u00e9s de Salamanca",
      "address": "Plaza Marques de Salamanca, s/n",
      "postalCode": "28006 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:55.020000",
      "freeParking": 267,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.679197",
          "40.430293"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 26,
      "name": "Felipe II",
      "address": "Avda. Felipe II y C/ Goya)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2019-01-27T09:58:12.837000",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.67567",
          "40.424015"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 27,
      "name": "Fuencarral",
      "address": "C/ Fuencarral, 111 (entre 111 Y 121)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:44.233000",
      "freeParking": 202,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.702573",
          "40.4294714"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 28,
      "name": "General Yag\u00fce",
      "address": "Avda. Brasil, 15 N\u00ba15 al 19",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6939585",
          "40.4543339"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 29,
      "name": "Hernani",
      "address": "C/ Hernani (entre C/ Orense y Comandante Zorita)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6999184",
          "40.4482467"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 30,
      "name": "Jos\u00e9 Cast\u00e1n Tobe\u00f1as",
      "address": "C/ Jos\u00e9 Cast\u00e1n Tobe\u00f1as",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.69225",
          "40.46473"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 31,
      "name": "Miguel Yuste",
      "address": "C/ Miguel Yuste s/n",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.62371",
          "40.43733"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 32,
      "name": "Plaza de Oriente",
      "address": "Plaza de Oriente, 1",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:48.220000",
      "freeParking": 49,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.71305556",
          "40.42000000"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 33,
      "name": "Presidente Carmona",
      "address": "Avda. Presidente Carmona",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.697261",
          "40.4541445"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 35,
      "name": "Reyes Magos",
      "address": "Plaza Reyes Magos",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6759568",
          "40.4089554"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 36,
      "name": "San Cayetano",
      "address": "Plaza San Cayetano",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.670343",
          "40.434403"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 37,
      "name": "S\u00e1nchez Bustillo",
      "address": "C/ S\u00e1nchez Bustillo",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:49.207000",
      "freeParking": 20,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6933423",
          "40.4088597"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 39,
      "name": "Serrano II",
      "address": "C/ Serrano entre Ortega y Gasset y Hermosilla",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.68715",
          "40.42865"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 40,
      "name": "Serrano III",
      "address": "C/ Serrano entre Jorge Juan y Pza. Independencia",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6884056",
          "40.4197583"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 41,
      "name": "Sevilla",
      "address": "C/ Sevilla y C/ Alcal\u00e1",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-11-11T15:14:02.377000",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6992503",
          "40.418054"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 42,
      "name": "Vel\u00e1zquez Ayala",
      "address": "C/ Vel\u00e1zquez ( y C/ Ayala)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.68379",
          "40.42761"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 43,
      "name": "Vel\u00e1zquez Jorge Juan",
      "address": "C/ Vel\u00e1zquez ( y C/ Jorge Juan)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6771486",
          "40.4234377"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 44,
      "name": "Verdaguer y Garc\u00eda",
      "address": "C/ Verdaguer y Garc\u00eda",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6546779",
          "40.4403579"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 45,
      "name": "Auditorio",
      "address": "C/ Pr\u00edncipe de Vergara (Junto Auditorio)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6801218",
          "40.4229427"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 46,
      "name": "Cortes",
      "address": "Plaza de las Cortes",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:51.223000",
      "freeParking": 300,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6958823",
          "40.4156855"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 47,
      "name": "Fern\u00e1ndez Shaw",
      "address": "C/ Carlos y Guillermo Fern\u00e1ndez Shaw",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.668314",
          "40.4043224"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 49,
      "name": "Montalb\u00e1n",
      "address": "C/ Montalb\u00e1n (entre C/ Alfonso XI y P\u00ba Prado)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:49.673000",
      "freeParking": 0,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.690707",
          "40.418161"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 50,
      "name": "Mostenses",
      "address": "Plaza Mostenses y C/ Ricardo Le\u00f3n",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7089974",
          "40.4235602"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 51,
      "name": "Museo de la ciudad",
      "address": "C/ Pr\u00edncipe de Vergara, 152 ( y C/ Pechu\u00e1n )",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6779271",
          "40.4474968"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 52,
      "name": "Olavide",
      "address": "Plaza de Olavide",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:38.447000",
      "freeParking": 228,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7010275",
          "40.4326973"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 53,
      "name": "Plaza de Espa\u00f1a",
      "address": "Plaza de Espa\u00f1a",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:50:20.687000",
      "freeParking": 404,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.711583",
          "40.423636"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 54,
      "name": "Plaza del Rey",
      "address": "Plaza del Rey ( y C/ Barquillo C/V C/ Infantas)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:52.340000",
      "freeParking": 106,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6963131",
          "40.4200305"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 55,
      "name": "Plaza Mayor",
      "address": "Plaza Mayor",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:50:10.350000",
      "freeParking": 70,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7066676",
          "40.4152721"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 58,
      "name": "Vel\u00e1zquez Juan Bravo",
      "address": "C/ Vel\u00e1zquez ( y C/ Ju\u00e1n Bravo)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6834",
          "40.4321"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 60,
      "name": "D\u00edaz Porlier",
      "address": "C/Diego de Le\u00f3n,64(Pr\u00edncipe de Vergara-Cde. Pe\u00f1alver)",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.675167",
          "40.4345198"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 61,
      "name": "Rep\u00fablica Dominicana",
      "address": "Pza Rep Dominicana C/Costa Rica y C/Alberto Alcocer",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.67647",
          "40.45869"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 62,
      "name": "Serrano I",
      "address": "C/Serrano entre Hnos. Becquer y Marq. de Villamejor",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.6872468",
          "40.4359971"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 63,
      "name": "Marqu\u00e9s de Urquijo",
      "address": "Marq de Urquijo(entre C/Princesa y J. \u00c1lv. Mendiz.",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:35.890000",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7188502",
          "40.4298028"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 64,
      "name": "Puerta Toledo",
      "address": "Glorieta Puerta Toledo C/V Cptan. Salazar Mart\u00ednez",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7110512",
          "40.407036"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 67,
      "name": "Villa de Par\u00eds",
      "address": "Plaza Villa de Par\u00eds",
      "postalCode": "28004 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:27.083000",
      "freeParking": 74,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.693658",
          "40.425848"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 68,
      "name": "Garaje Centro",
      "address": "C/ Relatores, 11",
      "postalCode": "28012 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.703171",
          "40.413030"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 69,
      "name": "Barcel\u00f3",
      "address": "C/ Barcel\u00f3, s/n",
      "postalCode": null,
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.700366   ",
          "40.426438  "
        ]
      }
    },
    {
      "id": 71,
      "name": "Pedro Zerolo",
      "address": "Plaza Pedro Zerolo, s/n",
      "postalCode": "28004 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:21.697000",
      "freeParking": 54,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.699282",
          "40.420653"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 72,
      "name": "Metropolitano",
      "address": "Avenida Arcentales, 39 y Avenida Luis Aragon\u00e9s, 4",
      "postalCode": "28022 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.599316",
          "40.434216"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 73,
      "name": "Agust\u00edn Lara",
      "address": "Plaza Arturo Barea",
      "postalCode": "28012 ",
      "isEmtPark": true,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.703414",
          "40.408628"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 75,
      "name": "GARAJE AMPARO",
      "address": "CALLE AMPARO",
      "postalCode": "28012 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:54.057000",
      "freeParking": 39,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.701445",
          "40.407933"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 77,
      "name": "PLAZA DE SANTA ANA",
      "address": "PZA. DE SANTA ANA",
      "postalCode": "28014 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-11-17T04:30:11.353000",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.700645",
          "40.414533"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 86,
      "name": "La Latina",
      "address": "Calle de Toledo",
      "postalCode": "28005 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-01-27T16:08:35.413000",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.710914",
          "40.408782"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 88,
      "name": "BARCO 1",
      "address": "Calle Barco",
      "postalCode": "28004 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:55.023000",
      "freeParking": 31,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.702918",
          "40.421107"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 89,
      "name": "GRAVINA 21",
      "address": "Calle Gravina",
      "postalCode": "28004 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:55.327000",
      "freeParking": 8,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.696436",
          "40.422704"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 91,
      "name": "Aparcamiento Escuelas de San Anton",
      "address": "SANTA BRIGIDA ",
      "postalCode": "28004 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.699445",
          "40.424419"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 92,
      "name": "El Corte Ingl\u00e9s Callao",
      "address": "Plaza de Callao",
      "postalCode": "28013 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-10-14T16:05:09.430000",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7055168",
          "40.4197702"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 93,
      "name": "El Corte Ingl\u00e9s Preciados",
      "address": "Calle Preciados",
      "postalCode": "28013 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-10-14T16:05:09.833000",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.7048936",
          "40.4182355"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 94,
      "name": "MERCADO SAN ANTON",
      "address": "LIBERTAD",
      "postalCode": "28004 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:56.373000",
      "freeParking": 71,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.697468",
          "40.421693"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 96,
      "name": "GARAJE PIAMONTE",
      "address": "PIAMONTE",
      "postalCode": "28004 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:56.690000",
      "freeParking": 21,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.694675",
          "40.423050"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 97,
      "name": "PARKING VOT",
      "address": "Ventosa",
      "postalCode": "28005 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:49:57.070000",
      "freeParking": 46,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.714779",
          "40.408671"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 98,
      "name": "ISABEL LA CATOLICA",
      "address": "Calle de Isabel la Cat\u00f3lica",
      "postalCode": "28007 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "01/01/1900T00:00:00",
      "freeParking": null,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.709122",
          "40.421829"
        ]
      }
    },
    {
      "id": 501,
      "name": "Mercado de la Cebada",
      "address": "Plaza de la Cebada s/n",
      "postalCode": "28005 ",
      "isEmtPark": false,
      "lastUpd": "2020-12-13T12:50:11.773000",
      "freeParking": 42,
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          "-3.709082",
          "40.410490"
        ]
      }
    }
  ]
}